Voor de hoeveelheid wijn, zijn post-office was zo onverschillig en klaar als elke andere post-office voor de kwantiteit van brieven.
Vanuit mijn gezichtspunt, hij was de verkeerde twin alle en alleen uitwendig zoals de Wemmick van Walworth.
We namen onze vroeg moet vertrekken, en links samen.
Zelfs toen we in het duister tasten over Mr. Jaggers voorraad laarzen voor onze mutsen, voelde ik dat het recht twin was op de terugweg; en we hadden niet een half dozijn 180m Gerrard Street in de Walworth richting voordat ik vond dat ik liep arm in arm met de juiste twin, en dat de verkeerde twin was verdampt in de avondlucht.
"Goed!"
zei Wemmick, "dat is voorbij!
Hij is een geweldige man, zonder zijn leven gelijkenis; maar ik voel dat ik mezelf schroef omhoog toen ik dineer met hem, en ik dineer comfortabeler losgeschroefd."
Ik was van mening dat dit een goede verklaring van de zaak en vertelde hem dus.
"Zou het niet zeggen dat iedereen maar jezelf," antwoordde hij.
"Ik weet dat wat er gezegd wordt tussen jou en mij gaat niet verder."
